有無人試過空難？

問下你老母

打打下飛機老母入左黎

Mayday mayday

最後有無射到？

無
軟左

試過就入唔到黎同你傾計